我頭先google了一下，原來全球旅遊業在2017年貢獻了全球10%gdp

呢家剩返幾多....全世界只係得返d本地生態觀賞，d阿婆先會去嘅本地一日遊